export const dataGesundheit = [
    {   
        front: 'Здоровье', 
        back: 'Die Gesundheit' 
    },
    {   
        front: 'Физическая активность', 
        back: 'Die körperliche Aktivität' 
    },
    {   
        front: 'Питание', 
        back: 'Die Ernährung' 
    },
    {   
        front: 'Спорт', 
        back: 'Der Sport' 
    },
    {   
        front: 'Витамины', 
        back: 'Die Vitamine' 
    },
    {   
        front: 'Оздоровление', 
        back: 'Die Erholung' 
    },
    {   
        front: 'Медицина', 
        back: 'Die Medizin' 
    },
    {   
        front: 'Стресс', 
        back: 'Der Stress' 
    },
    {   
        front: 'Сон', 
        back: 'Der Schlaf' 
    },
    {   
        front: 'Гигиена', 
        back: 'Die Hygiene' 
    },
    {   
        front: 'Массаж', 
        back: 'Die Massage' 
    },
    {   
        front: 'Здоровое сердце', 
        back: 'Ein gesundes Herz' 
    },
    {   
        front: 'Регулярные проверки', 
        back: 'Regelmäßige Untersuchungen' 
    },
    {   
        front: 'Дыхательная гимнастика', 
        back: 'Atemgymnastik' 
    },
    {   
        front: 'Эмоциональное благополучие', 
        back: 'Emotionales Wohlbefinden' 
    },
    {   
        front: 'Сбалансированная диета', 
        back: 'Eine ausgewogene Ernährung' 
    },
    {   
        front: 'Хорошая осанка', 
        back: 'Eine gute Haltung' 
    },
    {   
        front: 'Гармония тела и духа', 
        back: 'Die Harmonie von Körper und Geist' 
    },
    {   
        front: 'Профилактика заболеваний',
         back: 'Die Krankheitsprävention' 
    },
    {   
        front: 'Антистрессовые упражнения', 
        back: 'Anti-Stress-Übungen' 
    },
    {   
        front: 'Здоровый образ жизни', 
        back: 'Eine gesunde Lebensweise' 
    },
    {   
        front: 'Белок', 
        back: 'Das Eiweiß' 
    },
    {   
        front: 'Фрукты и овощи', 
        back: 'Obst und Gemüse' 
    },
    {   
        front: 'Вода', 
        back: 'Das Wasser' 
    },
    {   
        front: 'Зож', 
        back: 'Die gesunde Lebensweise (Abkürzung für "Zdorovye, obraz zhizni")' 
    },
    {   
        front: 'Медитация', 
        back: 'Die Meditation' 
    },
    {   
        front: 'Врач', 
        back: 'Der Arzt' 
    },
    {   
        front: 'Здоровый вес', 
        back: 'Ein gesundes Gewicht' 
    },
    {   
        front: 'Лекарства', 
        back: 'Die Medikamente' 
    },
    {   
        front: 'Энергия', 
        back: 'Die Energie' 
    },
];
